{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_088061",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "앤드테라스 내유점"
    },
    "text": "ペット連れはできません。 毎週火曜日はお休みで、もし火曜日が祝日なら、その週の水曜日もお休みです。 飲み物の注文は11:00から始まり、食事の注文は11:30から始まります。 食事のラストオーダーの時間は17:30です。 営業時間は毎日10:00から22:00までで、ブランチのラストオーダー時間は19:50です。 メニューには、マッシュルームオープン、マッシュルームクリームパスタ、シュリンプロゼパスタ、ホタテ貝柱オイルパスタ、リコッタチーズサラダ、シュリンプベーコンピラフがあります。 それぞれの価格は18,000ウォン、19,000ウォン、20,000ウォン、21,000ウォン、16,000ウォン、15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "火曜日が祝日の場合は営業していますか？",
            "answer": "火曜日が祝日の場合は、その週の水曜日もお休みです。"
        },
        {
            "question": "飲み物の注文は何時から始まりますか？",
            "answer": "飲み物の注文は11:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "食事の注文は何時から始まりますか？",
            "answer": "食事の注文は11:30から始まります。"
        },
        {
            "question": "食事のラストオーダーの時間は何時ですか？",
            "answer": "食事のラストオーダーの時間は17:30です。"
        },
        {
            "question": "ブランチのラストオーダー時間は何時ですか？",
            "answer": "ブランチのラストオーダー時間は19:50です。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューにはマッシュルームオープン、マッシュルームクリームパスタ、シュリンプロゼパスタ、ホタテ貝柱オイルパスタ、リコッタチーズサラダ、シュリンプベーコンピラフがあります。"
        },
        {
            "question": "それぞれのメニューの価格はいくらですか？",
            "answer": "それぞれの価格は18,000ウォン、19,000ウォン、20,000ウォン、21,000ウォン、16,000ウォン、15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで入店することはできますか？",
            "answer": "ペット連れはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 357
    }
}